林鄭要求台灣駐香港人員簽承諾一國書，咁香港經濟貿易文化辦事處（駐台辦）既香港官員，係咪需要受對等對待？

政治既野我唔識，但禮尚往來是中國傳統美德

台灣應該即刻成個辦事處所有人員返台灣

與支那對等外交，唔承認台灣主權獨立，就躝返香港市

強烈要求港共叫美國大使宣誓擁護基本法